點睇"靜電"呢條廢青

屌你老母
今日電左我十鳩幾次
死廢青